法國連登真係創意沙漠黎

仆你個街 開左個搞笑創意post俾大家
諗住俾大家笑下

岩岩女朋友幫我含完 之後...

屌你老母 個撚個撚係到屌屌屌屌屌屌
大佬哩到創意台啊
我又唔係po係時事台阻撚住人地
但係我知道都有好多人都覺得好好笑 同 笑到碌曬地
我都好多謝你地ge支持

最重要係我個post夠撚曬創新
哩類topic係連登 丁丁擔保唔過10個
所以話連登真係兒登黎

岩牙

出黎隻dup啊

肥鳩識波

我做開gym 重訓 打左三年泰拳
你真係想打？

支持樓主！
希望樓主每日一post

多謝ching 十卜

不了 唔夠打

美國連登情況會好啲

多謝ching 十卜
希望你有笑到碌地
創意方面 我再改進下

獻醜不如...........

髮角連登一d創意都冇

有創意係好事
但自以為有創意就係壞事

連尼住，你下次update可唔可以加法文介面

睇到好尷尬🤦‍♂️